(絲打巴打們入來) 男朋友既Ex或者追求過既人都係不安來源:-(

是咁的
同男友一起一年了 佢大我四年 我今年大學year1 坦白講係一見鍾情 無啲咩由朋友延伸至曖眛到拍拖 而係一次公司gathering傾咗幾句就已經大家好有好感 就開始咗 可能呢啲就係惡夢既化身...

開始初期已經有同事同我講我男朋友好似係仲有女朋友未散 而且好似係一個高質既mix 我個下崩潰咗 個心係抽住咁痛 之後我當然追問佢 又問過佢close既朋友 佢地都話係我男朋友一早提出咗分手 只係個女既唔接受仲以為佢地一齊緊 而係我男朋友偷食認識我.. 咁我當然選擇相信自己男朋友 所以都無為意
但佢個ex將事情放上ig討論 我呢啲small potato緊係比人屌生得柒又做人第三者.. 我個排 完全自卑到不行

後來同男朋友初認識 佢開始講起咗佢既情史 佢係好自豪咁講同以前啲女朋友成日去旅行佢好enjoy 又話自己啲ex住邊 我係佢第唔知n個女朋友 仲會講佢地啲生活習慣 例如:佢啲ex會主動幫佢修眉..等等 我內心hurt到傻咗 但我深知呢啲係過去 所以自己內裏唔開心就算 但成年其實都會耿耿於懷 夜晚自己一個人喊 覺得會有對比 亦一絲覺得自己男朋友好花fit...

我唔知男仔係咪唔介意分手後 或者曾經追過人既人已經有男朋友而追唔到 都會繼續留意人地story like人post同direct/follow人呢? 呢啲真係好hurt 佢仲話都係自己既一廂情願所以先會咁留意人 即使同我一齊咗都咁.. 係咪個個男朋友對自己’女神‘係咁 連女朋友都超越唔到佢地位?

最後....我提出分手 即使你對我好好
你知我鼻敏感 你戎煙
知我因為你無安全感 你最後都選擇封鎖啲ex 幾乎除咗翻工每日都陪我 又會同我去好多旅行..
不過都只係曾經？可能你對佢有份外既好？
我都應該只係你其中一隻獵物 俾你向下個女朋友炫耀??
希望你會對別的女生好一點
.
.
我愛你
我以為你會改
我以為

too long

對唔住 篇文太長 就比一個剛分手既人抒發下 話說三日後原定係去旅行 乜都book哂 依家都唔使去了 都係専心開sem唔走week1

Sorry bro 我第一次出po 你大人有大量

Year1 啦
唔好將愛情放到咁大

其實男仔對於追唔到嘅女仔真係會好耿耿於懷
如果絲打唔想hurt到嘅話 盡量無視喇

係既Ching 只係呢個男朋友好特別

點解男仔要咁.. 如果女仔係咁反而會比人話犯賤乜乜乜 (sor純討論 ) too sad

抵啦 見人靚仔就摏個頭埋去

雖然你好撚mean但 利申：唔靚仔

你會一見鍾情條柒頭？唔好講笑啦你 又煙狗又同ex未散都仲接受到 我真係唔信佢會有幾唔靚仔

Er..我都唔知人地有女朋友 我都係受害人唻 靚唔靚仔好主觀 我自己覺得一般但內心好 嗯

你的不安係正常的，個男仔好明顯只企係佢角度出發而冇顧及過你的感受。為何佢冇考慮過你？有兩個原因。一，因為佢幼稚，不懂得去代入女方角度思考、並去照顧女方的感受。二，佢自私，只享受和你一起時的快樂，享受你帶給佢的歡悦，而不肯付出去滿足你，包容你同佢之間因經歷不同、年齡不同而造成的落差。

係當下的愛人面前講前度已是唔尊重現仼，無論動機為何，都已造成和現任的比較，使現任感覺被不尊重。

重點係佢好自豪咁講自己過去，表明佢同你一齊時仍在留戀過去，說明佢對你仍有保留，不肯放下以前的包袱，去全心全意投入和你的關係，沒有努力去共同建設經營和你的感情。

他面對你的不成熟，說明他不是對的人。

唔好再講啦 樓主覺得佢內心好好架 btw 係聚會傾幾句就知

Ching...你所言甚是 痴線 一語中的 可唔可以交個朋友 我因為佢連ig都del埋 佢啲ex仲要有follow我 我禮貌咁都有follow翻人 真係唔想再睇到關於他/她的東西了 謝謝你打了這麼多東西給我真的 謝謝你

這情況我親身經歷（雷同但我識佢前我單身、女仔少我4年，佢今年大一升大二），係個女仔讓我學識了真愛是包容、體諒、互相讓步、協調、共同磨合去一起維繫的。

佢同你的諗法完全一樣。但我懂她所想，願意把自己改變去配合佢，把最好的自己送給她。

所以，還是timing問題，不同的時間影響人的心志，影響佢是想追求慾望或精神的愛，而兩種愛中人會有自利或利他的分別....

唔緊要，加油！

其實佢同你一樣 都做好多事情彌補 例如對我好好 會同我計劃將來 我更加係佢第一個女朋友見佢屋企人 佢因為我改咗好多差嘅生活習慣 好多好多都好好... 但內心深處我接受唔到佢咁多既過去 我哋尋日鬧交佢話為咗要比安全感我已經用盡辦法去妥協... 我個心傷到仆街 所以決定都係算啦

唔緊要，我仲要係手寫的....😂

你可以私訊我，這件事糾纏了我好辛苦，最終要闖出自己為自己設下的框架和規條，我可以，你都可以架，可以同你傾計分享大家嘅諗法

我都係手寫😂😂😂😂😂 但我第一次用連登 不如你私訊我 我唔識用

Hahahaha 😂 me too, sure

我都唔識私訊😂 有冇人識？

Hello 你仲係到？

我啱啱down咗telegram 你可以搵我